title: Arch2O-SouFujimoto-LearningCenter-09.jpg         
type: image
rows: page-9-7 / span 3
cols: 11 / span 3
size: medium
category: 4


![]({attach}Arch2O-SouFujimoto-LearningCenter-09.jpg)

De synthetische stad kan niet zonder post-its (beeld: Sou Fujimoto)

Dans la ville synthétique, les post-its omniprésents (image: Sou Fujimoto)